古天奴今季幾多冠？

西甲冠軍已袋
西盃冠軍已袋
歐聯冠軍大熱
世盃冠軍有機

西超盃

英超挑戰盃

奪得4冠附送一個金球獎